有方法救到理大

唔係無方法救，係香港人唔肯咁做。

另外有行動post 全世界今晚1900出tst，
齊人2000walk過去，唔好放棄，唔可以放棄